［預言］陳同學單野已經紙包唔住火，好快狗就會搵件黑社會頂左佢

然後獄中被自殺，真相石沈大海，希望炒車